追緊一個對我無感覺既女仔 唔想放棄可以點做？

呢幾個月一直只係諗起佢，其他野完全唔上心好似廢人咁
一個人係坐左係孖橋到吹吹風 個心屈住好辛苦

放棄，冇謂再嘥時間

做晒你想對佢做嘅嘢，到佢對你反感，到時你唔死心都唔得

有人理我好開心
我係個種一踩落去就唔會咁易醒既人黎
我因為之前既一段關係令我封閉左自己好耐
依家下左決心先發生咁既事.....

我都做左唔少野 佢又唔反感 只係因為曾經同佢示好過所以佢轉左態度 冇再成日主動搵我傾計，講野冇之前咁活潑好似有所保留咁

提升下自己
令自己成為一個有本事溝到佢嘅男人

不要暗戀...

多謝你
為左咁樣最近呢幾個月開始改變左自己好多

同樣情況
除左慢慢接受，都無野做到

做好自己先，換個角度，你係個女仔你都對個冇咩特別嘅男仔冇興趣啦，磨練自己，培養下自信

最大問題係我同佢既圈子真係好少有重疊既機會
有時候唔知可以點做好

大家都是同路人，共勉之

唔好咁心急，慢慢嚟，太Chur盞人地反感

我距離上一次追人已經係四五年前，依家呢啲野完全唔知道會唔會做多左咁樣............ 我最近試過幾日唔搵佢 佢真係唔會搵我

我直接同佢表白，不過唔成功
結果關係變得好尷尬
所以如果無把握，就唔好諗太多
表白完做朋友其實幾慘
你唯一可以做既就係收埋自己既情緒

Frd-zoned

Molamola

如果你兩個加埋唔過50歲
而你又放唔低
唯有等

過多幾年先過 可能仲有機會既

如果你本身冇乜女仔frd
做frd可能仲啱

好明巴打嘅感受 完全唔知佢覆我係因為禮貌定我有機

無撚有錯 以前佢覆我打好多字 依家打好少字 有時唔知係咪真係因爲禮貌先理下我 佢又同我講呢啲野點可以用字數黎衡量

我明呀
但係巴打都要向前看呀

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

--哥布林

最難觸摸嘅係有時係幾個字嘅hea覆 有時又打曬emoji咁 究竟想點撚樣...

利申垃圾 近排都有忍唔住搵佢傾

好多朋友都叫我move on 點解要執著一個對你無感覺既人，但係我只係對佢有感覺嘛

我都明白 有時送少少野或者傾傾下比佢又打曬玫瑰/笑晒口個啲emoji 你可唔可唔好再比我諗咁多野

唔係想潑你冷水..不過以我做人咁多年嘅經驗嚟睇真係無謂死chur，反而當今次係一個經驗，反思下有咩可以學習到，邊度做得唔好邊度可以做得更好，然後再遇到下一個嘅時候可以表現得更好。成世人流流長，唔使擔心機會錯過就冇，世界咁大，最緊要擴闊啲自己圈子，唔好成日匿埋喺屋企。有時男人係要經歷下失敗，唔使灰心

多謝你肯打咁多字提醒我
我都好怕會搵唔返好似佢咁既人
我其實都好多時候出去做義工既

試下唔好咁攻心功利 想同佢一齊先對人好 先繼續鍾意人
感激生活中遇到呢個人令到你做人咁有動力 識得向前行
對佢好係報答佢 而是唔係一種祈求回報既要求
到有一日你就會放得低

明白晒 多謝你

完

我都係咁，身同感受
個女仔話我係個好好嘅男仔，會係一個好好嘅男朋友，但係就係冇果種心跳嘅感覺，撻唔着佢
我諗住堅持到2018完睇下點，都唔得就放棄啦

我黎孖橋搵你談下心

甚至懷疑自己已經唔係鐘意佢 而係鐘意嗰種求不得嘅感覺 同埋回憶

加油 佢都講到咁樣 仲有機會架！ 比啲信心自己
我個情況就難攪啲

有時咁樣我自己都好心up 點解要咁犯賤

剛剛走左了 有機會啦 最近成日去自己一個人坐

追既過程同同佢交流做過既野永遠都會記住係自己心入邊 永遠都唔會忘記

暗乜嘢戀, 老強佢啦. 一世人冇咁撚多時間俾你玩心理戰. 冧佢就去扑佢, 鍾意就老強佢. 表白有撚用, 佢都係唔受溝. 溝唔到就落藥迷姦, 反面就send 閃卡. 大不了咪踎監, 你連監都唔敢踎仲講乜春愛佢. 出冊之後繼續老強佢, 等佢開始認命, 到時佢就會好enjoy 俾你老強

對不起, 你是一個好人...

樓主情況同我一樣 所以我好明白你感受

做咩叫我

幾個月咋喎....

完啦好嗎？
過五年之後你睇番呢件事 諗番呢個人
都只不過係微不足道
記著呢個世界每個人都係過客
所有野都會有限期

Fucking true
日後回想相信只會一笑置之

女人最被這種似有非無的男性示愛方式所吸引！挑逗跟引誘的基本定義就是，你明明就是在試著吸引女生，讓她對你產生好感，做一些類似「追」的舉動。不過卻又從不曾明確告訴女生你喜歡她。有時冷，有時熱，自始至終保持著一個完全模糊曖昧的狀態。女生或許感覺的到你似乎對她有意思，但她自己也不確定。而且又沒有什麼真正的憑據，也說不出個所以然。關鍵在於：你從未明確地告訴女生你喜歡她。Got it？也就是說，你呈現的這種不確定性 (uncertainty) 會漸漸產生一種張力 (tension)，讓女生為你抓狂。她甚至會日夜想著你，試圖去了解你葫蘆里賣的到底是什麼藥。但她不明白的是，當她這樣開始沒事就想著你的時候，她實際上已漸漸喜歡上你了。因為我們知道，喜歡一個人的徵兆之一就是不停的想著他。或者說，你已經在她腦中產生意義。更酷的是，這招對那種很多人追的美女更是有效。她會想 ，「奇怪，這傢伙怎麼會跟其他那些蒼蠅差那麼多。怎麼會到現在都還沒跟我表白 。」她可能越想越氣，越是想要把你「搞定」。 但很不幸的，就因為她這樣子情緒給你搞得起伏不定，她自己反而就這樣先愛上你了。這就是為什麼很多漂亮的女生最後都跟那種壞壞的男生在一起。就因為，難搞定。懂了吧。說實在的，這種心理遊戲最早根本是女生她們自己發明的。只不過她們不用別人教就已經會了，而且很本能的隨時用在我們男生身上。所以不知道多少無知男生就因為女生的挑逗與曖昧，怎麼死的都不知道。所以，今天我們只是以其人之道，還治其人之身。

樓主
我同你一樣
不過我唔敢表白

同佢表達自己既感覺
唔得咪算 唔好浪費時間

放棄啦ching

你得唔到佢無人可以得到佢
令佢後悔唔選擇你

勸樓主得唔到既野唔好強求，否則到最後受傷都係自己

屌你唔想放棄可以點？咪繼續咁囉可以點
唔好好似怨婦咁無咗佢又唔得咁 你咁只會貶低自己身價 條女睇落都覺得你低賤仲反感啦
好好過自己嘅生活啦屌

得到未必好, 得唔到未必唔好

我都係咁
諗住遲D聖誕節搵返佢，睇下仲有冇機
唔想冇左佢

我控制唔到自己呀

如果咁簡單就好啦......

但事實係咁簡單

佢條件我認為比我好 所以......

要追就應該一口氣追兩三條女 訓練自己multi task

有時候都會好迷失，好怕又會受傷 男人都可以好感性架嘛

可以點好好過自己既生活..... 已經時刻諗起佢

巴打 睇你覆到咁就知你自信心唔夠 覺得條女各方面都好過你 你咁嘅心態輸一半啦
叫你過好自己生活即係唔好將佢睇得咁重 發展吓其他嘢分散吓自己注意力啦 你咁樣奮身對條女上心係唔work㗎
當你有自己嘅興趣有多啲信心嘅時候就算呢條女無望 出面都大把女啦

係呀 因為我知道以個女仔既性格
只要失敗佢一定會避左我

水溫就唔洗試了 佢都成日話當大家係朋友

索女串, 好正常
開個價嚟, 唔好講咁多
直接叫佢開個價嚟
同佢鬥串
一千? 二千? 五千? 一萬? 兩萬?...
一舊舊錢撻佢
撻到佢up 頭為止??
睇佢仲串唔串
開到十萬佢都唔up 頭
就一腳伸佢出門口
等佢以為自己好值錢?
正賤貨

自從呢個情況出現已經盡量令到自己好忙

慢慢嘗試下 睇路行啦 我已經都係咁做

呢一刻突然叫你轉變係難
會因為總總原因 可能覺得唔甘心之類
但最緊要係比時間自己慢慢抽離
認清同接受事實
加油 當時我都用左一個月左右掙扎同抽離
到依家偶爾都會諗起都有少少糾結
但知道其實時間耐左之後都係微不足道

俾d意見我
我唔想主動啦
約佢食飯 佢唔得 話多野做
但係有工作上問題又會搵我
因為唔想俾佢已讀不回 唔會搵佢
依家係佢搵我 我會覆佢
佢咩心態 當我兵？

唔好暗戀，喜歡就去強姦！人生無咁多時間俾你演內心戲！愛她就去屌佢，喜歡就強姦！暗戀有乜撚嘢用？咪又俾人拒絕，追唔到就強姦，強姦唔到就下藥，反臉就發裸照。大不了咪坐監。你連監都唔夠膽仲有咩資格講你很愛佢？坐完出黎繼續強姦佢，姦到佢對人生開始懷疑， 扭曲佢價值觀，俾佢覺得佢呢一世人一出世意義就是係俾你屌。

同樓主情況完全一樣呀 差在我冇講出黎話鍾意佢 之前成日同佢傾計食野。而家佢愈黎愈hea覆我 可能有個更啱既人追緊佢。完全唔知可以點做
見到佢覆其他男仔個陣會好心up 但係又唔可以表達出黎 可以點做

同你有啲相似，不過佢有時真係好多野做
間唔中佢收夜我約佢食糖水都會去
我覺得唔好下下每做一樣野就懷疑自己係咪做緊兵先，咁樣既話好多時你每行一步都會卡住卡住咁
利申 ：無乜經驗

以過來人角度黎睇 巴打你都係抽身吧啦
對方係唔想hurt到你 所以盡量扮無事覆你
其實你都feel到人地無意 佢都係等緊你放棄架咋
抽身返 對大家都好 可能仲有得繼續做朋友添

以為自己開post

Dlm, 搵過個啦

施主，放低執著啦，我明你感受

我寧願佢直接hurt我會好啲

唔係咁易架葉師傅

唔係咁容易

強行刺激g點

搵過第二個啦，呢種女仔好難追，就算你用晒所有方法最後都可能reject你

佢有約我食下飯 好間中先會
完全唔知道佢生活

佢直接reject我會開心啲

女人係要吸引番黎 唔係追 做好自己先啦

冇 次次我一開話題 佢就會已讀不回
當我係狗

Move on 完啦

咁你要考慮下係咪真係要繼續落去啦

要努力 改變自己 謝謝你

追只係一個過程，個大前提係佢都對你有意思。

如果佢無感覺嘅話其實你做幾多都只係徒勞無功。

我都係

入嚟只係為咗俾樓豬負評

你都有道理

咩年代仲追女 d女仲猴琴過你拉。如果對你有feel

有時候都會懷疑下自己

對唔住囉 我唔識嘛

但係我而家覺得好辛苦呀。其實我都寧可佢直接拒絕我。但係我冇勇氣同佢表白 而家關係卡左係純同佢食飯溫書咁
重點係成日見但佢對我無feel 我又放棄唔到

唔怕 最緊要識自量下自己各方面同佢岩唔岩level 。

唔好哂氣啦
千祈唔好以為唔放棄總有一日會得米
無feel就無feel既啦 追第個好過啦

但其實佢有左男朋友我就收得皮 雖然佢有講過話唔想拍拖住。但係好可能只係唔想同我拍
就咁keep 著我每日夜晚都會係咁亂諗野好辛苦

放過人啦

冇可能
收手啦

不要再說了

首先要做好自己先

一開始我都有係咁失眠，但之後分散注意力做多左運動就冇亂諗咁多野
你可以試下

我已經冇再chur人啦

巴打 加油 我都係咁
我就係當初對個女仔好，但有時又發佢脾氣，搞到佢話對住我有壓力
佢宜家慢慢疏遠我，我覺得已經返唔到轉頭

我都有諗過係咪有時比左太大壓力佢

就算大家表面無野 個心都總會有刺
我都覺得做唔到啲咩

我都唔知可以點做

無謂再
哂！鳩！氣！
你沒資格插柒佢

做返自己，唔好諗太多囉，不過講就易

真係想大巴大巴車撚醒你

邊間教會

真係教會咩

認真講，你死纏爛打會慢慢變左做人地隻兵，放手把啦。

直接表白等失敗

瘦底大波？

巴打 唔好放得佢太重 慢慢就會放低
利申過來人 係會好唔開心嫁啦
嘗試去做一個更好既人
我之前就係因為太想同佢一齊 對佢好好
但係 完全忽略左自己 要愛自己 先有資格愛別人
搞到自己好唔開心 亦令到佢覺得唔開心
結果我依家同佢朋友都做唔番 好想搵番佢 但唔知用咩身分去搵佢 就算知道無可能一齊 都想同佢玩 同佢傾計 但只能夠係IG story 刷下存在感 比佢知 比佢睇
所以唔好再將重心放係佢到 放番係自己到
唔好犯我既錯

你曾經話過我既出現係你既幸運
而你既出現同離開令我變得更好
有朝一日希望你可以搵番我
以朋友身分重新黎過 好嗎？

做一個高價值嘅人 追佢唔等於要獻殷勤 而係要吸引佢

明白但係落唔到決心咁做

已經開始改變緊自己

我都唔想做兵

放下啦 你唔放下就唔洗生活㗎啦

前幾日我都係咁
但你諗下佢點對你 佢根本無當過你係人 你同過街老鼠無分別
一諗起我就對呢個人極之反感 做咁多野都係無撚用

身同感受
搞到呢排好抑鬱
msg都唔想覆佢

試下發左達或者整完容再搵佢

咪on9 除非你有錢 否則算吧啦 追到都唔會長

其實唔想放棄咪唔好放棄
遇到下一個你自然會move on
或者你會成功呢

死心啦，唔好追一個唔鍾意你既人。

兩情相悅先有意思

單相思係浪費自己時間心機，
Move on 去搵真命天女啦，
早一秒move on,
早一秒遇到佢，
早一秒幸福。

咁樣已經可以move on

課金啦

男人主動就梗架喇 睇條女都唔係太拒絕你 多d約佢行街睇戲食飯啦 有機會可以試下身體接觸 但唔好太過份 面上一定要保持笑容 得閒送d小禮物俾佢 keep住咁樣半年如果佢唔太抗拒就再表白 基本可以成功 當然佢有明顯抗拒就放棄吧

咁唔係你想點？ 一齊到就一早一齊左 唔好到朋友都無得做既時候 你更加會痛不欲生

其實人地都做到咁明顯，好仁慈架喇
起碼唔係俾假希望你吊住你
唔想放棄就唔好放棄住，做盡你想做嘅事先
總有一日你會明白一切都係徒勞無功
夠灰夠攰就會自然放手

望就係咁望啦

死唔到心

會努力嘗試 謝謝你

唉，繼續做到幾多得幾多啦

一念 使人無明

人生已經多嘢煩㗎啦 放下啦

係 對方已經唔想理你 諗起就灰
利申 絲

係男人都面對緊呢d問題啦 怪就怪你點解生得樣衰

我都係
原本疊埋心水諗住做朋友 因為佢有男朋友
但係始終放唔低
仲要外國撚得佢地一班朋友

強姦

hea追, 昅到有啱心水既就換馬

好似又有故事聽 歡迎圍爐

呢樣真

呢樣要轉換下心態先

若無閒事掛心頭 便是人間好時節

有新target就有心情啦
揾fd 介紹下, 參加下活動最好

要對另一個人起好感對我黎都係要一段時間

會盡量做到

嘥時間

所以同步做

上面一班單思病友

收咭 -> 入伍 -> 閨蜜 系你地唯一救贖

過唔到自己個關

兄弟。差不多一樣情景。
睇你個人重唔重情感，重未必放得手，但應該行後一步，同佢保持一少段距離，望清楚自己同佢關係。

我同佢基本上冇共同朋友，其實一句：珍重。就可以生死永不相來。

只係未捨得，唔可以唔放棄，但要放手。

生活仍需向前，慢慢黎。

人地都比哂signal唔接受你示好 唔通要講到出口先識收手？
唔好咁犯賤 留番d尊嚴比自己 你會搵到更好既

系你老母

岩岩經歷完，雖然仲好唔開心，但冇一開咁大獲。加油，唔易過

你都要加油 對你黎講可能下一個會更好

我都差唔多
但我決定放棄啦
一黎我唔想再打攪人，人地都唔會開心
二黎我自己既自尊唔容許自己去熱面貼人冷屁股
未鍾意人之前我明明係過得好開心
而家我日日都好燥好唔開心
而問題唔係出係個女仔到
而係我自己既心態同諗法
所以我決定要放棄啦
連朋友都唔做
做個陌生人算啦

希望你可以撞到一個更好既人

多謝
希望巴打你都係

唉，有排。經歷完呢次會認清自己係個咩人

你對自己了解會多左？

我會。知道原來自己冇想像中睇得咁開同咁堅強，以前仲會笑9人為愛情煩惱，點知 。最柒試過放完學喊

廢閪 生得咁樣衰就咪學人鍾意人啦

你都話對你無感覺
做再多只會煩厭

同巴打一樣
事事做盡
佢依然無反應
而家只有滿滿嘅唔甘心
又未搵到新目標

又懷疑佢有新仔
個感覺係好慘

其實冇感覺，你對佢幾好都係浪費時間，佢唔會對你加分，反而佢對人有興趣，個個人幾壞都好，對佢差都好，佢都會傻傻鍾意

同巴打都一樣 冇乜共同圈子
一直相處都好地地同埋傾得好密 有一齊睇過戲
唔知係咪我太被動 冇乜點約佢
搞到兩個月後佢開始hea覆
覺得有其他人追緊佢
好唔甘心
係咪可以放棄

我都係
同佢完全無 mutual fd

其實諗返轉頭當年都係被動
等佢約先出黎

Same
好後悔冇咁主動

今日wts問佢得唔得閒 話想食海底撈
已讀不回
預咗佢唔去 點知覆都唔覆

呢個方法最可行 當佢做朋友算啦
咁你就可以慢慢冇咁關心佢
有時唔係增值就解決到個問題
人地唔鍾意就係唔鍾意

要慢慢黎睇下仲可以點做

身同感受
我果個仲要有男朋友，當我想退一步等自己無咁上心，佢又會主動搵我
我可以點做，默默咁等？

寫得幾好

留名

例如？